假如你係大陸人，你會支持港獨嗎

見到依家香港攬炒ing
會高興定難過？

支那人：香港曱甴死，我想開香檳慶祝！

假咩如姐 重要咩？

重要

你會咁諗嗎？

Exactly，我支持殺曱甴！

大陸人都有訓醒左嘅
訓醒左嘅咪會支持
訓唔撚醒啲on9咪話 分裂國家是愚蠢的行為/你們沒有港獨的本錢

假如你係覺醒大陸人 知道中共on9
不過你見到一般香港人對你非常不友好
你都會支持嗎？

所以如果你係大陸人，你會自殺？

我遇到有個係因為我對佢態度差
所以想我哋快啲獨立

代入唔到佢地 答你唔到

咁得意，我通常聽到留島不留人

站係其他人既立場其實唔容易，特別係呢個時候

支那一定反對
佢哋窮盡一生都係想逃走去外國生活
所以一定要靠香港讀書/做嘢7 年去洗底

所以對支那人嚟講
香港人可以死清光
但係香港哩個地方佢哋打死都唔願放手

所以如果你係大陸人
你會反對港獨？

其實能夠移民既佔總非常少，我唔認為可以代表大陸主流民意

人走地留

上多啲twitter睇下就知啦
大把反共大陸人支持港獨 疆獨 藏獨 台獨
但只限反共大陸人

笑左

諒解 因為知道大部分「同胞」行為惡劣 被歧視雖有不忿 亦會接受

我錄撚埋音 仲要求我哋快啲

我會支持中國獨立,獨立於中共.

關我撚事

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

會被消失！

我唔撚知港唔港獨，但警隊政府必需先清算，港唔港獨之後再算，咪撚成日諗住一步登天